[半集中討論] 最近我地嘅行動同輿論都俾人撳住黎打

事實係我地其實一直輸緊
不過差在未去到輸得一敗塗地
死嘅死 傷嘅傷 捉嘅捉
有好多野其實要檢討改善
我好希望大家可以俾d耐性睇下

首先係點解藍屍FB啲片會咁多like？！
點解仲有咁多人身處平行時空
唔係想帶風向
只不過我有時刻留意對家一舉一動

呢兩個月黎佢見證住佢地好多片
都係由幾千去到依家勁多views同like
可以話係同我地媒體陣營不相伯仲
你地可以上facebook打
HKG報 幫港出聲 紫荊雜誌 港人講地 等等
事實證明其實有好大部份人係支持政府同警察
係呢個經濟社會 人數趨勢亦可能會越來越多
而我地亦係面對住不分秋色嘅輿論壓力
無錯個班人我地係可以完全無視
但我認為大家應該走出同溫層望下對家做緊乜嘢動作
兼且儘量避免一班身處平衡時空嘅所謂中立人士港豬受佢地影響變為藍絲
你可能會話 屌！個班人係有良知就一早支持我地啦 洗撚理佢感受服侍佢地咩！
所謂知己知彼百戰百勝 除左行動輿論都要關注

我明白大家嘅憤慨 但嬲之餘我地都要解決問題
因為要為之後選舉係輿論戰作準備

係道德界線咁重嘅香港華人社會搞革命運動
我地本身已經係洩章 所以係呢一場持久戰上
我地要盡量保持冷靜
減低自己出錯機會
加大敵人犯錯機率

而點解我會咁講？
係因為呢2個月黎我訓覺係夢中所見
好多時正義之師有不完美需要改善的地方
例如語言行上對一d普通市民都欠缺禮貌
俾記者影住都忍唔到手推撞
一開聲就鬧阿姐阿伯影相
而不合作運動本人係極不推薦再做
因為針對性太低 而且對運動整體無好處
要記住選擇盲嘅人 你點逼佢睇都無用
而呢d係事實發生咗 我唔係想怪大家同割蓆
不過我地做完要賽後檢討！儘量追求完美

我地要記住
身為紀律部隊嘅警察都控制唔到自己情緒
我地要更加表現出我地唔係所謂破壞份子
我希望大家回望返初衷
我地嘅目的係針對政府同政權！
唔係普通市民同撐政府人士！

我地可以憤怒 但唔好沖昏左頭腦
時刻保持理智 要以理服人為先 以力服人為後
我認為我地要時刻提醒周邊手足
同埋要訂立規矩去處理問題同衝突

第一步我地應該和平理性以禮相待
發現有人影相唔係影大頭
或者可能言語上大家有誤會
我地其實可以好多時避免發生衝突
善意提醒佢 或者禮貌叫佢del相
或者講聲唔好意思阻到你地

而第二步發現對方確實非常有問題
唔該大家！麻煩大家！唔好再婆婆媽媽對罵
我地有兩個方法

一係冷靜處理 當佢傻人發噏風佢自然無癮

一係立即圍埋一齊搞個燭光晚會
最好浪漫d唔好有光透到啦
專心跳舞摔角搞聚會之餘 最好唔好有相機出現
同埋搵侍應睇水留意有有惡犬衝黎咬人

我只係發開口夢 現實出現純屬巧合
大家都可以一齊俾意見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

關於戰術討論：
呢2個月黎實在承受住好大壓力
夢見幾次有手足被捉走而自己無能為力
而每一次運動後都注定會損失手足
至今已經失去咗1000幾名同伴
不斷受住良心責備同內疚一人能力有限
我其實無數次幻想係夢入邊拉人後退 嘗試救人
但每一次回望自己陣營 我都只能夠選擇放棄
好大原因在於我地一直輸心態
同埋每一次都有人大叫：
防暴呀！速龍呀！走啊！！

我明白你係出於擔心先講呢句
但係本身大家都已經係驚弓之鳥
你知唔知咁樣做係十分影響軍心
從而令到前線人力不足陷入十分危險困境
俾人捉到最起碼十年 唔係得你一個驚
下次嘗試冷靜d 唔好雞飛狗走住
唔該可以嘗試嗌
冷靜D！救人呀！
要記住你落得場就已經半隻腳踩咗入監倉
嘗試睇下有無機會救人 因為有排都未到你俾捉
要捉都捉最前邊個班先

同埋速龍黎捉人 好多時後邊班防暴會唔射住
調酒師同擲項選手可以嘗試用你方法
係步兵救人同時 防止對方綠兵支援推進
講真對方都係人 人多企定我唔信佢地唔驚
希望大家真係可以改變一下心態
每次個觀感好似未打就認輸咁
跟住返去又見到幾多幾多個人被捕
例子示範請睇返觀塘一役
救人進攻兼備 不過不適用於有水炮車情況下

我只係發開口夢 現實出現純屬巧合
大家都可以一齊俾意見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝幫推

push

求大家俾d耐心睇下
前線實在太多小朋友
佢地有時的確太衝動
可能未考慮太多後果
但呢個亦係呢場運動優點同埋缺點

做法不完美 但一定有改善空間！

唔好灰心
堅持住 香港一定會雨過天青！

求幫推

幫推

開左國家機器先同我地差不多咁羞家就收埋老母個閪到喇

國家機器？

推

因為好鐘意放大自己人錯處，戇鳩鳩咁

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

Agger你句知已知彼
走出同溫層

一齊幫推
每次都有手足犧牲
真係好唔開心

手

一定要睇對家做咩動作
每次見藍絲fb都係有一兩萬like
而嬲嬲表情得幾十個
唔該和理非幫下手對抗一下

足

加

俾建議都有負評
你反對唔緊要
唔該一樣俾d建議改善OK？

油

藍絲page啲like好多水分
好多都係假ac或者鬼ac
輿論同民意其實無輸到
不過保持警覺都好既

和勇不分家
做人有公關

不過有好多中立港豬好容易俾呢d
所謂大眾意見帶風向
而人地目的就係要谷多d人數like
爭取輿論壓力俾我地

和勇一條心
藍絲無擔心

走出同溫層
觀察對方文宣 蛇打七寸
對症下藥 逐步拆解

年齡全部都係40+

pish

用群眾鬥群眾施散個運動

將所有賴落記者和老師同法官度

無錯！對家係不停經常地扭曲事實
我地要用事實打班仆街個臭嘴
不過我地係現場都要儘量避免衝動出錯

還有網軍带風向令整個運動向激進發展.

任何一種威脅我地都要警惕
而且我地都要做好自己牌頭
俾佢地無機會秋秤我地

對家做d手段 相比之下我地真係大巫見小巫
激進我就一定唔會割蓆
不過有時候要睇情況而作判斷！
唔好係唔係貿然衝動行事

例如見到藍絲無幾句計傾
我地唔好曬口水 即刻作法超渡佢
同埋時刻留意周圍有無狗同鏡頭

打咁多野原來又係為選舉為選票

對家啲野水分太多

理性講 社會上係有好多淺藍
佢地啲理據好多時係：
1. 深黃好惡 唔俾人講任何黃呢邊嘅衰野
2. 運動影響到佢地正常生活
3. 示威者真係有犯法 點解要幫佢地洗脫罪名

雖然on9 但真係好多人覺得
4. 政府警察咁衰 你仲去招惹佢地 仲害埋普通市民
死都唔肯鬧強權嘅人 你唔使再target佢地

咁呢個唔係當初我地其中一個目標咩
今日見一個民建聯攤位仲有十幾廿人係到量血壓

唔同你打算仲俾民建聯有機會係立法會出賣港人咩？

依家乜野都TG GROUP傾,
令到好多人既同溫層效應勁左

總之時刻保持警惕

唔係要target佢地
我當然自己個班港豬欺善怕惡

但我開post目的係要我地自己人保持警惕同清醒